【租金肉償】英國房東歪風 免費或減租畀女生換性服務

租金難捱，英國有房東乘虛而入，提出「免租」或「減租」誘女性住客提供性服務，有記者放蛇拍下房東醜態，又指這種「另類付租」已成歪風。

臥底記者托馬斯(Siân Thomas)在分類廣告網站找到一個位於加的夫（Cardiff）月租650英鎊(7191港元)的單位，廣告列明「若以其他方式付款，可以減租」。托馬斯便相約房東見面，對方指可提供一房單位，房東又說︰「我不想嚇跑你，只是想幫忙，不知你是否聽過有一種朋友互利的安排？」

房東口中的安排，其實是想以租金換取性服務，如果女租客願意每周跟他上床一次，就可以免租。

根據法例，刊登這類廣告不是違法，但若有人指使某人賣淫就屬違法。記者事後聯絡房東對質，對方傳電郵懇求不要作出報道，「我是蠢材，這報道會毀了我的一切」。

自願 借宿 犯法啊

我真係唔明問題係邊，又唔係偷唔係搶冇強迫的話一方唔夠錢一方想食女，咁未成事囉，講到好似房東好唔岩咁

英國唔會發生呢D事

一次性交一年

有啲年紀既應該都搵到類似電影

屌，上面已經貼左

一星期扑一次抵到爛啦

Thisav 長期有人觀看中

華夏5000年傳統，女人嫁完人就係屋企做大少奶，實際只係私家雞

咁同自己一個月拎8000出黎call g 有咩分別

中蟈大把呢D事
你條5毛點會唔知

中國都唔會發生呢D事

唔同就係間屋本身已經係你既
而架係隻雞每星期同你扑一獲再每個月比8000你

眼殘打錯
而架係隻雞每星期同你扑一獲

免租喎

英國雞咁貴嫁咩
同香港ptgf差唔多

私家野喎
你叫G條女一日咁多人吉 啲癈中癈老污鳩糟

長期熱門

俾個女仔揀嘅啫
個女仔冇錢但係又想租屋
咁樣做雞都好正常姐
又唔係強迫你

仲要一星期一次
即係一個月四次
一次即係＄2000

從外國叫雞水平線差唔多
個女仔冇洩底

不過個女仔本來唔係出嚟做雞
應該可以貴啲
起碼每個月再俾返4000啊

你又知佢其餘6日唔係G

入息證明吖

定你既定義係有西便是雞？

見到入息證明笑左，咁accept得用性換宿，你會唔覺得佢會浪費6日唔去換其他野

如果佢換得宿係雞
咁洗乜仲要證明佢其餘六日唔係姐
私家雞點都乾淨過公家啦

入黎就係為左睇呢張圖

所以話...

on撚9 對男既唔公平呀屌你老母

說好的男女平等呢

property sex series

如果調轉
一定話身體自主

有樓真好

seed呢？屌你

你唔夠靚仔啫

有曬片名就自己上thisav睇啦仆街

記者事後聯絡房東對質，對方傳電郵懇求不要作出報道，「我是蠢材，這報道會毀了我的一切」。

喺香港應該告返你轉頭

又貼得幾撚快

哩d野, 你情我願姐
你話強逼就話姐

美國大把 上craigslist 就知

拎個西嚟當八達通都得呀

咁同包養條女比地方佢住一様姐，包二奶幾時變咗犯法

如果單身嘅直頭係供養女人，不知幾man

我都簡開啲人睇緊既黎睇

睇隻左手都知熟手技工

呢套友田屌佢幾野就話頂唔住